克警 叫我地報仇 咁算唔算佢地自認左 殺人強姦

冇做過殺人強姦既話 我地有咩仇要報

P牌推唔到 幫推

認又點？都無後果

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口